有無邊間大學既教授 / lecturer 既堂值得上? (不論學科)

出黎做左野一排想讀番書

但讀書好貴，想sit下堂先考慮報

有無人有d professor / lecturer 值得推薦?

CUHK Summer Sem Introductory Latin by Prof. Louis Ha

EdUhk Sports and Exercise psychology Dr. Tsang Cheuk Kuen Eric

讀語言要講天分

Ouhk, terrence shum

Richard Feynman

HKU Wong Fa Ku

PolyU Jackson曹

lu , 李彭廣

你想讀邊一類先?

網上大把lecture
唔係為上埋interactive tutorial/做assignment/project 根本冇必要專登返大學上堂

冇

想讀d 可以改善思維 / 有新想法既科目

含大 introduction of sex

可以既話，講多少少for 參考用呀

以前讀書，大部分走堂miss 左都無後悔
因為BBA 真係最垃圾科目

嶺大鄭樹森所有堂，教文學批評思想史同電影。

自己上呢個網搵 啦

好似唔錯

其實我先前都有睇coursera d courses

critical thinking 貝剛毅
（唔知仲係咪hkcc教）

EDUHK stephen chiu
返學咁撚遠聽書都值得

Cu 高基存

CUHK

Dr. Fong Wing Chung

明嘅請點讚

外來人無啦啦入人大學sit堂，未必比。

利申：數學系教授，專交MATH1050

方生正呀喂

中大 王劍凡

Vera(hku?)教成點？

HKU 陳祖為

CU 姚治華
佛學

講師咋

唔比人 sit堂既 prof ...咪唔上

反正比哂錢果班好多都走堂

哲學
有時間應該要讀下
增加個人深度

Same
利申王劍凡打手 sit足幾年

好似恆大都有佢？

翻譯一流

聽佢就緊係聽ug course

Poly Elvy MM Tango

話 bba係垃圾科都有人負評

CUHK
Dr. CHAN Kai Leung
MATH

香港民間學院 &
流動共學課室
啲course唔貴，多元。
再唔係去文化研究/ 哲學/ 比較文學master啲lecture sit堂

依家有YouTube ，真係好方便，anywhere anytime都上得堂

講到思維
要聽許寶強

ITunesU都唔錯

HKUST
CS
Desmond

伏中之伏

天分只係決定你學得快定慢。初階拉丁文, 肯學唔難

任sit架喎

中大陶國璋

但退左休

最重要係果個lecture的ref list

初頭睇拉丁文煩既位係要記declensions, conjugations, 分陰/陽/中性, 但肯記其實唔難。難既位係, 拉丁文既語序係極flexible, 主謂賓係可以亂咁擺都無問題, 因為每個字既字尾已經代表個個字係句子入面擔當咩角色。

你的資訊很有用哦

王劍凡

有無巴打介紹下有咩啟發

Lm

Ive all

拉丁文文法有啲似斯拉夫語系文法撈拉丁語系文法
Declensions 轉字尾呢樣嘢似俄文，但個分別係俄文轉法比較重覆性低，某啲字尾幾乎肯定係某啲case，好多時仲要押韻，所以好易掌握
拉丁文唔係，冇辦法將字尾同個格一對一連繫到
動詞就似法文嗰種轉法，不過再複雜啲，詳情唔記得
利申2017 take過cu Summer sem Latin

BTW
Geometry for physics, math for quantum theory, general relativity - Frederic Schuller (紐倫堡大學) (Upper ug - pg level)
Nonlinear physics/statistical mechanics/stochastic dynamics Balakrishnan (印度理工）
Physics - Leonard Susskind (Stanford)
Machine learning - Andrew Ng (Stanford, coursera)

以前我上佢堂次次都差啲瞓著

OUHK BBA in Esport

今個sem讀緊佢 幸福論

正啊喂

你想讀返書既目的係咩先？
想增長知識定想對工作/晉升有幫助？
仲有對咩科目有興趣？
最基本既方向都冇好難比到咩建議你。

有d prof唔鐘意
大lecture個d就冇問題

Cityu EE Andrew LEUNG

鄭教授仲有教緊?

佢教FH學到好多野
旅行哲學同幸福論都係

中大 何冠環

CityU CS Edward Chan

All

vera yuen

Polyu 溫帶維

HKU

「拉丁文唔係，冇辦法將字尾同個格一對一連繫到」
呢層係, 尤其係fifth declension, 但係始終first,second declension佔大多數, 就忍下啦
「動詞就似法文嗰種轉法」
係, 但拉丁文既passive係自己一個conjugation, 唔同法文etre/avoir + participe passe就算, 仲有各式各樣麻撚煩既subjunctive

利申: 自學

沙田ive 吳手然

HKU william chan唔知仲有無教
強力推薦

HKU Lu ZHANG

以前全部堂走晒 淨係上佢堂

呢條閪女人 我屌

嗰陣好似第一堂就睇段Cicero 心諗仆街咁鬼難

UST HUMA 藍世樂教授

見過lecture大半班阿伯阿婆sit堂

BU Kwok Wai Luen

hku prof. mok ngai ming

教大除咗趙永佳之外仲有呂副校同張柄良，雖然張無良好無良但係教書尼講幾好。最近仲有一堆例如Benson Wong，黎明，許寶強同樹博士加盟

Life&Death

教大呢排唔知食左咩藥
請撚親果d都係出名就請d勁人番黎
Btw,黎明comment好兩極
我自己覺得佢幾好，但其他人話佢hea教同killer

中大 陶國障

啟蒙左我對大學教育既想像。

而家得閒都會返去聽佢既talk。

HKUST Robin Ma!

想係個人既思維/思想增長同開闊多 d
如果要讀書晋升， 求 L其讀個 business master算9數

好多建議， 要 d時間研究下每個 professor / lecturer其實教 d乜

hku Jayawardena
流體力學之父

新亞 牟宗三

樹仁journalism Mr. Wan Kowk Fai

有冇時間表？

含大所有課

科大梁兆輝

想知hku既西班牙文/日文

LU許子東 現代文學
btw佢就來退休啦